金正恩認識到核武器是唯一與美國平起平坐於談判桌上的終極保障

因為其認識到核武器是唯一與美國平起平坐於談判桌上的終極保障，敘利亞、利比亞、伊拉克、巴拿馬、越南等歷史上對美國釋出善意期待的國家最終都遭到美國的直接或間接戰爭對待的下場，且中國崛起和俄羅斯反撲的大時代背景也是能利用的微妙局勢。

越南，巴拿馬
佢哋幾時比出善意期待

明明係因為後面係支那

擺明係攞嚟防支那

佢支野中到夏威夷先算啦

習帝，死肥仔，當我沒到

笑撚左
不如作哂所有國家落去

又贏✌